{
  "Typing Indicator Themes": "打字指示器",
  "Main Settings": "主設定",
  "Indicator": "指示器",
  "Player": "播放器",
  "Tools": "工具",
  "Enabled": "啟用擴充",
  "Show if streaming": "串流輸出時顯示",
  "Show typing animation": "顯示打字動畫",
  "Auto-sync with Main UI Theme": "自動跟隨主介面主題",
  "Enable Dynamic Themes": "啟用動態主題",
  "Persistent Mode": "固定模式",
  "When enabled, the indicator stays visible and will not disappear after replies.": "啟用後，指示器將持續顯示，不會在收到回覆後消失。",
  "Theme Duration (seconds)": "主題停留時長（秒）",
  "0 = Hide immediately after generation.": "0 = 生成後立即隱藏",
  "Enable in Persistent Mode": "在固定模式下啟用",
  "Theme will temporarily change and revert on your next action.": "主題將臨時變更，並在你的下一次操作後恢復。",
  "Character Specific Theme": "角色專屬主題",
  "Enable Character-Specific Theme": "為目前角色啟用專屬主題",
  "Settings for the current character. Overrides global settings.": "為目前角色設定專屬主題，將會覆蓋全域設定。",
  "Use Global Settings": "使用全域設定",
  "Text Preset": "文字方案",
  "Style Themes": "美化主題",
  "Indicator Position": "指示器位置",
  "Bottom of Chat (Floating)": "浮動於聊天區底部（推薦）",
  "Bottom of Chat (Compact)": "聊天區底部（緊湊）",
  "Above Input Bar (Compact)": "輸入欄上方（緊湊）",
  "Above Input Bar (Full-Width Banner)": "輸入欄上方（全寬橫幅）",
  "Chat Area Center": "聊天區域置中",
  "Custom Draggable Position": "自訂位置（可拖曳）",
  "Lock Position": "鎖定位置",
  "Reset Position": "重置位置",
  "Test Dragging": "測試拖曳",
  "Hide Test Indicator": "隱藏測試指示器",
  "Position has been reset.": "位置已重置。",
  "Lock to enable interaction within the theme.": "鎖定以啟用主題內的互動。",
  "Unavailable in Persistent Mode": "固定模式下不可用",
  "Draggable state refreshed.": "拖曳狀態已刷新。",
  "Indicator Text Presets": "指示器文字方案",
  "Select a preset to edit or switch.": "選擇一個方案以編輯或切換。",
  "Theme Info": "主題資訊",
  "Add New Preset": "新增方案",
  "Rename Preset": "重新命名方案",
  "Delete Preset": "刪除方案",
  "Save": "儲存",
  "More": "更多",
  "Rename": "重新命名",
  "Delete": "刪除",
  "Import": "匯入",
  "Export": "匯出",
  "Editor": "編輯器",
  "Preset Name": "方案名稱",
  "Enter new name for preset:": "請輸入方案的新名稱：",
  "Preset renamed successfully!": "方案已成功重新命名！",
  "Cannot delete the last preset.": "無法刪除最後一個方案。",
  "Indicator Style Themes": "指示器美化主題",
  "Select a theme to edit or switch.": "選擇一個主題以編輯或切換。",
  "Add New Theme": "新增主題",
  "Rename Theme": "重新命名主題",
  "Delete Theme": "刪除主題",
  "Theme Name": "主題名稱",
  "Enter new name for theme:": "請輸入主題的新名稱：",
  "Theme renamed successfully!": "主題已成功重新命名！",
  "The default theme cannot be deleted.": "預設主題無法刪除。",
  "Theme Mode": "主題模式",
  "CSS Mode": "CSS 模式",
  "iframe Mode": "iframe 模式",
  "CSS Style": "CSS 樣式",
  "CSS styles that apply directly to the .typing_indicator element.": "直接套用於 .typing_indicator 元素的 CSS 樣式。",
  "HTML Structure (for iframe)": "HTML 結構（用於 iframe）",
  "HTML structure, supports {{char}} variable.": "HTML 結構，支援 {{char}} 變數。",
  "CSS Style (for iframe)": "CSS 樣式（用於 iframe）",
  "Full CSS styles, effective inside the iframe.": "完整的 CSS 樣式，在 iframe 內部生效。",
  "JavaScript Code (for iframe)": "JavaScript 程式碼（用於 iframe）",
  "JavaScript code to manipulate DOM elements inside the iframe.": "用於操作 iframe 內部 DOM 元素的 JavaScript 程式碼。",
  "Hint: Use window.parent.name2 or ThemeUtils.getCharacterName() in JS to get the character name.": "提示：在 JS 中可使用 window.parent.name2 或 ThemeUtils.getCharacterName() 取得角色名稱。",
  "Sizes (JSON format)": "尺寸設定（JSON 格式）",
  "Format JSON": "格式化 JSON",
  "Live Preview": "即時預覽",
  "Preview Effect": "預覽效果",
  "Click the Preview button to see the effect.": "點擊預覽按鈕以查看效果。",
  "Found a matching theme": "偵測到配套的美化主題",
  "Found a matching preset": "偵測到配套的文字方案",
  "Apply": "套用",
  "Enable Player": "啟用播放器",
  "Player Controls": "播放器控制",
  "Background Mode": "背景模式",
  "Lock to enable player interaction.": "鎖定後才可展開播放器互動。",
  "Listening Stats": "聽歌統計",
  "Select a character to view stats": "選擇角色以檢視統計",
  "Total": "總計",
  "Sessions": "聽歌次數",
  "Playing": "播放中",
  "Music Cache": "音樂快取",
  "Loading...": "載入中...",
  "Songs": "歌曲",
  "Audio": "音訊",
  "Lyrics": "歌詞",
  "Covers": "封面",
  "Cache size": "快取大小",
  "Clear Cache": "清除快取",
  "Clean Expired": "清理過期",
  "Clear all music cache? You will need to search songs again.": "清除所有音樂快取？之後需要重新搜尋歌曲。",
  "Cache cleared": "快取已清除",
  "Expired cache cleaned": "已清理過期快取",
  "Music Player Themes": "音樂播放器主題",
  "Player Theme": "播放器主題",
  "No player themes available, the player has been disabled.": "沒有可用的播放器主題，播放器已停用。",
  "Floating Lyrics": "懸浮歌詞",
  "Enable Floating Lyrics": "啟用懸浮歌詞",
  "Sung Color": "已唱顏色",
  "Unsung Color": "未唱顏色",
  "Background": "背景顏色",
  "Font Size": "字型大小",
  "Show Translation": "顯示翻譯",
  "Preview Lyrics": "預覽歌詞",
  "Stop Preview": "停止預覽",
  "Lyrics position reset.": "歌詞位置已重置。",
  "BGM Bubble Style": "BGM 氣泡樣式",
  "Enable BGM Bubble Replacement": "啟用 BGM 氣泡替換",
  "Automatically convert [bgm]Song-Artist[/bgm] tags in messages to clickable bubbles.": "自動將訊息中的 [bgm]歌曲名-歌手[/bgm] 標籤轉換為可點擊播放的氣泡。",
  "Add New Style": "新增樣式",
  "Rename Style": "重新命名樣式",
  "Delete Style": "刪除樣式",
  "HTML Template": "HTML 範本",
  "Use {{title}} and {{artist}} as placeholders": "使用 {{title}} 和 {{artist}} 為佔位符",
  "Variables: {{title}}, {{artist}}": "可用變數：{{title}}、{{artist}}",
  "CSS styles for .music-bubble": "「.music-bubble」元素的 CSS 樣式",
  "Bubble preview will appear here": "氣泡預覽將顯示在這裡",
  "Style Name": "樣式名稱",
  "Enter new name:": "請輸入新名稱：",
  "Style renamed.": "樣式已重新命名。",
  "Cannot delete the last style.": "無法刪除最後一個樣式。",
  "Cannot delete built-in style.": "無法刪除內建樣式。",
  "Delete this style?": "確定刪除此樣式？",
  "Invalid bubble style format.": "無效的氣泡樣式格式。",
  "Bubble style \"${0}\" imported.": "已匯入名為「${0}」的氣泡樣式。",
  "Failed to import bubble style: \"${0}\"": "無法匯入氣泡樣式「${0}」。",
  "Bubble style \"${0}\" exported.": "氣泡樣式「${0}」已匯出。",
  "Core Functions": "核心功能",
  "Automation & Dynamic Effects": "自動化與動態效果",
  "Utilities": "實用工具",
  "Debugging": "偵錯",
  "Usage Guide": "使用指南",
  "Theme Creation Guide": "主題創作指南",
  "Restore Built-in Items": "還原內建項目",
  "Import Indicator World Book": "匯入指示器世界書",
  "Refresh Display": "重新整理顯示內容",
  "Show FPS Monitor": "顯示 FPS 監控",
  "FPS Monitor enabled": "FPS 監控已啟用",
  "FPS Monitor disabled": "FPS 監控已關閉",
  "Developer: Log theme performance": "偵錯模式：記錄主題效能",
  "Developer Mode": "開發者模式",
  "Theme performance logging is enabled. Please check the console in your browser's developer tools (F12).": "主題效能日誌已開啟。請在瀏覽器開發者工具（F12）的主控台中檢視。",
  "Debug: Show detailed logs": "偵錯模式：顯示詳細日誌",
  "Debug Mode": "偵錯模式",
  "Debug logging is enabled. Detailed information will be shown in the console.": "偵錯日誌已啟用，詳細資訊將在主控台中顯示。",
  "Debug logging is disabled. Console will be cleaner.": "偵錯日誌已關閉，主控台將更加簡潔。",
  "Verbose: Show all internal logs": "詳細日誌：顯示所有內部日誌",
  "Are you sure you want to restore all built-in presets and themes? This will overwrite any changes you've made to them, but your custom-created items will not be deleted.": "你確定要還原所有內建的文字方案和美化主題嗎？這會覆蓋你對內建項目的任何修改，但不會刪除你自建的項目。",
  "Built-in items have been restored to their default settings.": "內建方案和主題已還原至預設設定。",
  "Character-specific theme disabled.": "角色專屬主題已取消",
  "Now following the main UI theme.": "現在將跟隨主介面主題。",
  "Reverted to global settings.": "已恢復為全域設定。",
  "Configure sizes for your iframe theme. If left empty, only the default three floating positions will be supported with default sizes.": "在這裡為你的 iframe 主題設定可用位置及其尺寸。如果留空，將僅支援預設的三個浮動位置並使用預設尺寸。",
  "Configure sizes for the player theme. The player only supports draggable mode.": "為播放器主題設定尺寸。播放器僅支援可拖曳模式。",
  "Set width and height for different positions. If left empty, default sizes and positions will be used.": "為不同位置設定寬高。如果留空，將使用預設尺寸和位置。",
  "Player themes only support the draggable position.": "播放器主題僅支援可拖曳位置。",
  "The character's BGM world book entry is incorrectly formatted. Please check it.": "角色的 BGM 世界書條目格式有誤，請檢查。",
  "BGM Parsing Failed": "BGM 解析失敗",
  "The JSON format for Sizes configuration is incorrect, please fix it!": "尺寸設定 (Sizes) 的 JSON 格式有誤，請修正！",
  "Save Failed": "儲存失敗",
  "Could not parse Sizes configuration, please check the format.": "無法解析尺寸設定，請檢查格式。",
  "Default size examples have been filled in.": "已填入預設尺寸範例。",
  "JSON has been formatted.": "JSON 已格式化。",
  "JSON format is incorrect, cannot format!": "JSON 格式錯誤，無法格式化！",
  "JSON format error: ${0}": "JSON 格式錯誤：${0}",
  "Preview sizes JSON format is invalid!": "預覽尺寸 JSON 格式無效！",
  "JavaScript syntax error!": "JavaScript 語法錯誤！",
  "JavaScript syntax error!<br><b>Error:</b> ${0}<br><b>Location:</b> Line ${1}, Column ${2}": "JavaScript 語法錯誤！<br><b>錯誤:</b> ${0}<br><b>位置:</b> 第 ${1} 行, 第 ${2} 欄",
  "JavaScript preview failed": "JavaScript 預覽失敗",
  "Error:": "錯誤：",
  "Location:": "位置：",
  "Line": "行",
  "Column": "欄",
  "Music Player": "音樂播放器",
  "Music player is not ready.": "音樂播放器尚未就緒。",
  "Player has been automatically enabled.": "播放器已自動啟用。",
  "Failed to import theme: ${0}": "匯入主題失敗: ${0}",
  "Failed to import preset: ${0}": "匯入方案失敗: ${0}",
  "Invalid ${0} format.": "無效的 ${0} 格式。",
  "Theme \"${0}\" imported.": "主題「${0}」已匯入。",
  "Preset \"${0}\" imported.": "方案「${0}」已匯入。",
  "\"${0}\" saved (with theme info).": "「${0}」已儲存（含主題資訊）。",
  "\"${0}\" saved.": "「${0}」已儲存。",
  "Are you sure you want to delete the preset \"${0}\"?": "你確定要刪除方案「${0}」嗎？",
  "Are you sure you want to delete the theme \"${0}\"?": "你確定要刪除主題「${0}」嗎？",
  "Are you sure you want to delete the player theme \"${0}\"?": "你確定要刪除播放器主題「${0}」嗎？",
  "A matching text preset \"${0}\" was detected. Apply it now?": "偵測到配套的文字方案「${0}」，是否立即套用？",
  "A matching style theme \"${0}\" was detected. Apply it now?": "偵測到配套的美化主題「${0}」，是否立即套用？",
  "Indicator theme has been automatically synced to: ${0}": "指示器主題已自動同步為: ${0}",
  "World book file not found (status: ${0})": "世界書檔案未找到（狀態碼: ${0}）",
  "Import failed": "匯入失敗",
  "World book \"${0}\" imported successfully!": "世界書「${0}」匯入成功！",
  "Import Complete": "匯入完成",
  "Failed to import world book: ${0}": "匯入世界書失敗: ${0}",
  "World book imported but list may need manual refresh.": "世界書已匯入，但列表可能需要手動重新整理。",
  "Note": "提示",
  "Failed to load usage guide.": "載入使用指南失敗。",
  "Failed to download the creation guide. Please ensure the 'theme_guide.md' file is in the extension's root directory.": "下載創作指南失敗，請確保 'theme_guide.md' 檔案在擴充的根目錄中。",
  "No BGM tags found in chat history": "未在聊天記錄中找到 BGM 標籤",
  "Scan failed": "掃描失敗",
  "Sample Song": "範例歌曲",
  "Sample Artist": "範例歌手",
  "This is the first test lyric line": "這是第一行測試歌詞",
  "This is the second test lyric line": "這是第二行測試歌詞",
  "Lyrics scroll with time": "歌詞會隨時間捲動",
  "Color gradient effect test": "顏色漸變效果測試",
  "Test translation 1": "測試翻譯1",
  "Test translation 2": "測試翻譯2",
  "Scroll demo": "捲動演示",
  "Gradient demo": "漸變演示",
  "This will refresh all indicator displays. Music playback will pause but playlist will reload. Your settings and cache are preserved. Continue?": "將會重新整理所有指示器的顯示內容。音樂播放會暫停，但播放清單會重新載入。您的設定及快取資料仍將保留。是否繼續？",
  "All indicators have been reset.": "所有指示器已重置。",
  "${0} hours": "${0}小時",
  "${0} minutes": "${0}分鐘",
  "${0} seconds": "${0}秒",
  "0 minutes": "0 分鐘",
  "No HTML content provided.": "未提供 HTML 內容。",
  "Unknown Title": "未知標題",
  "Unknown Artist": "未知歌手",
  "Close": "關閉",
  "Untitled": "無標題",
  "unsaved": "未儲存",
  "Optional: description, author credits, notes, etc. Supports Markdown": "可選：說明、作者署名、備註等，支援 Markdown",
  "Interaction": "互動",
  "Click-Through Mode": "穿透模式",
  "When enabled, clicks pass through to the chat. The theme itself cannot be interacted with. Recommended for decorative themes.": "開啟後點擊會穿透到聊天介面，主題本身不可互動。推薦純裝飾主題使用。"
}
